一不小心便想起你

小心亦不會忘得了你
把煙頭彈到夜空中，沒有絲毫留戀？
用你開心的表情望著我一笑
這一刻，我知道
注定難避過一劫
我已經中了你愛神的箭
它射穿了心的中央
只要不拔出來
就不會流血

龍兄 撐住

一不小心 就打飛機了

今晚

乜咁啱啊

你就好啦

今晚想要了 對不對

軟射

什麼都不想要了

你的晚安 是下意識的惻隱
我留至夜深 治療失眠夢囈

jj1 cm...

今日3 次了。。。好想訓

迷你龍

做咩咁博呢

垃圾 3次

原來你什麼都不想要

原來你什麼都想要

眼痛

太少了嗎？

唔小心照左3次鏡

對 軟射

治好陽痿

係咩

點幫我

咁你都幾重口味啵